其實連仔係咪暗中收購咗thisav？

咁平時小弟返工都會上下連登
用無痕browser上就每次都打
今日都唔例外
但係今日打得手快快打咗
神奇嘅事就發生喇

頂你彈撚咗個thisav出黎
嚇到鳩都縮埋
邊個咁大整蠱

@六道仙人

邊位巴打

推

樓主，你作咁大篇故，想掩飾自己上thisav呢個習慣，其實都好無聊囉

邊個咁無聊買左個域名再redirect到thisav

以前高登都係咁啦
大驚小怪